接受委任十萬自己袋：算唔算係徹頭徹尾收共產黨錢？

我唔好識

有冇人可以答我

啲錢香港市民

利串：反對入臨立會

交稅算唔算資助共產黨

交稅比黑警買槍殺香港人